連登第一屆辦公室女同事收花大賽[2]

各區既比賽已經進行左差唔多一半啦
仲有個零鐘就中場休息
唔知未入波既球員會有咩搞作呢

上個post既link:

有巴打開左

咁過去啦 我都係觀賽

shut the fuck up

留名